19DSE JUPAS個啲嘢真係煩到仆街

咩SLP OEA搞左好耐
但唔整又唔得
大家有無咁嘅煩惱

咪係 其實啲大學好似唔多睇 但係又要整一輪

放心啦整完你都係入唔到大學

整乜尻?
專心溫書啦

學校唔會幫你整? 我以前用學校整好嗰份就算 咩都唔加

利申 咩都無打落去 照入八大
dse分咪又係最緊要 我諗除非aim神科先要打啦

鳩整

slp oea都叫煩 咁你做定心理準備 讀大學仲煩

班老師講到唔整會死咁

打唔打都係咁，你係死窮撚嘅仲有咩參加過嘅「活動」值得大學嘅「注目」？

嗰啲探訪老人就算鳩數啦，個個都有做，人哋二世祖仲做得好過你

都係 DSE 攞多兩分好過啦

佢哋唔會睇㗎

利申：發夢嗰陣有老師話我知

名校仔女先會睇
雞校 wfc

分數大於一切

唔整照入一大la 下wq

求其寫幾句咪得，你估大學真係會認真睇咩

八大姐係BU LU 呢啲垃圾U啦

Errr 科大唔知算唔算垃圾？

SLP, OEA求其得啦